今次班黑警全部犯上公職人員行為失當及串謀罪 一定要追究到底

「公職人員行為失當」的元素為：
（a）公職人員；
（b）在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下；（c）藉作為或不作為而故意作出失當行為，例如故意疏忽職守或沒有履行職責；
（d）無合理辯解或理由；以及
（e）考慮到有關公職和任職者的責任、他們所尋求達致的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。

一經定罪，最高可判處監禁7年及罰款。

//

159A.串謀罪
(1)除本部條文另有規定外，如任何人與任何其他人達成作出某項行為的協議，而該項協議如按照他們的意圖得以落實，即出現以下的情況 ——
(a)該項行為必會構成或涉及協議的一方或多於一方犯一項或多於一項罪行；或
(b)若非存在某些致令不可能犯該罪行或任何該等罪行的事實，該項行為即會構成或涉及犯該罪行或該等罪行，
則該人即屬串謀犯該罪行或該等罪行。

光復香港
時代革命

推！

我無野講

高清無碼影片流出！警黑勾結確實證據！2.0

李漢民

我懷疑仲有貪污罪無利益輸送我真係唔信班黑社會真係咁好死